日本第一陪酒女滴酒不沾靠兩招留客 最高日賺200萬

日本傳媒報道，今年31歲的愛沢えみり是家中次女，18歲時離家出走後展開陪酒女的生活。她憑著美貌及身材，吸引一眾男顧客為她著迷。

不過，身為陪酒女的她礙於體質關係不能喝酒，在滴酒不沾下如何與客人保持良好關係？她會在客人面前扮喝酒，依然保持熱情及開朗。為了與客人有更多話題，她閱讀很多報章、雜誌及瀏覽網上資訊，掌握最新的財經、政治、娛樂等消息，不怕出現冷場。

而且為了討好客人，她會記下客人的生日及喜好，客人生日必定發訊息及電郵給他們，過時過節當然不少得寄賀卡給他們。

不再年輕的她也為自己前途打算，由陪酒女慢慢轉型成為模特兒，經常在不同雜誌及活動上出現，亦創立了自己的時裝品牌。她在今年3月正式宣布退出陪酒行業。
愛沢退出陪酒業的歡送會辦得相當盛大，多年來支持她的客人、各地著名的陪酒女等都現身，單是連續兩日的歡送晚宴，已令她賺了約2億日元。
她的IG有55.8萬粉絲，不時可以在IG見她分享日常生活，大多是周遊列國的旅行靚相。她總是名牌手袋不離身，為了擺放她的名牌手袋及衣物，她特地租了一間屋做衣帽間。

雖然她不再是陪酒女，但為了興趣，她間中依然會客串，重拾以前的美好時光。

咪即係雞
日本全國皆雞

飲酒又唔係正餐
開胃菜黎姐

重拾以前的美好時光

個記者係咪寸緊佢

但扑野

網紅樣

諗起卡耐基“人性的弱點”

日本陪酒好q無聊

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

夠支那雞多?

Ching,睇黎你有經驗分享下

支那人好意思話人全國皆雞

就算日本全國皆雞

都唔夠支那雞多

做雞都要識marketing

滴精不沾就話勁者，酒有咩所謂

諗起達哥玩人中

她會記下客人的生日及喜好

喜好 咪就係 call g

其實啲標題戇鳩小鎮啦
唔飲酒點樣叫做陪酒女？

日本出黎玩係咪冇得屌？

大陸網紅酒都唔使陪，對住電話唱歌跳舞就有錢收

屌高黎賣既金魚極搵笨
香港都唔興啦~~東莞式最直接
一樣有時間吹水

第一張好似baby

諗起 人中之龍 育成遊戲

扯左

係咪高級d嘅PTGF啊，咪又係雞

IG : emiri_aizawa

我照copy

男人錢，好易賺。

屯門娜娜都係

笑貧不笑娼

我諗起厚黑學

屌你 差咁遠既 老左廿歲

嚇到我j都縮埋

女人賺錢易到

咪又係雞

我都覺！但有巴打po左真實圖

笑貧不笑娼呀手足

it 狗日做夜做 賺一萬幾千 呢啲人飲啖酒就賺一千萬

第一名有閪屌

拉

難怪啲相都係企咁遠

善用不推文 please

好靚

係酒都唔飲

似momo

吓 唔撚係呀？
佢黎架

咁既撚樣都搵二百萬

高大靚仔陪下富婆都收好多錢

好

冇下場？

thanks

多謝樓主

呢啲真係分分鐘唔會同客扑嘢，個客如果扑過佢唔會咁捨得買咁多野比佢

瘦過條柴

agger
把口重要過扑嘢

究竟崇日既人會唔會話呢條女好正呢
好期待

好撚恐怖

笑貧不笑娼錯撚哂

手乜撚嘢足
手足只會講支那雞，唔會話日本人係雞

你當ptgf流？

網咩紅呀

金魚唔同木魚架！

根本就係sales (無貶意)

無，要去捧場慢慢溝

整到有啲似AB

用錯喇 自己查下係原意點解

利申:柒過

時光機番左5月？
熱門第一位係依個post?

區議員

有啲似羅林

Meet The Number 1 Hostess In Japan | ASIAN BOSS

第一眼以為係angelababy

屌 成個ab咁

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

警狗同狗官日日都完美演繹

下，認真？點解？扑完就算？

日本好尊重

屌咁都賺到200萬。。

整咗容啦

同溝女一樣，追到手前一定咩都得，追到後就一定比以前hea

係日賺
計返週薪 有英超足球員水平

Sorry 唔會有
可能得張閃卡

要重課先叫買個機會，你當打課金要排名嘅手機game就得

日本人好尊重av女優
佢地覺得女優為大和民族男人服務好光榮
av女優家人亦覺得光宗耀祖

咁嘅樣都氹到客俾錢佢，你仲有咩唔服？？

唔知點解block過你

做靚女真好

陪酒女定女公關
我分唔清

條女很清楚收兵好過嫁人

pk 9成9跟住有人放隻真momo上黎我走先

影到自己baby咁既樣。。

紅字嗰段唔知點解諗起黑色筆記本

賣身不賣藝

錢我大把 我要初戀呀

成個angelababy 咁

我都係啊屌人中深入民生

有既話我召喚你

diu拉到呢張 嚇死

屌, 比你笑死

我都係。。。。

架仔好重口味

唔多好睇

依d根本就係收兵

安祖啦baby樣

雞國

瘦到

咁撚膠既個樣

原來係反諷社會道德淪亡

做雞日賺200萬日元

清高連登仔：咪又係雞

哇屌

俾連登仔做女人會唔會下海

ching好波，根本係香港班窮人不思進取，出嚟做雞/鴨咪有錢囉，日日喺度嘈話樓價貴，供唔起，完全無諗過係自己問題

呢張好撚恐怖

人中個夜場阿嬸吹水能力超高，紅牌

醜女都變女神

咁點解要去？
簡簡單單叫下雞唔開心d?

娜娜：少女你太年輕，我撚下啲廢老都袋千幾蚊一日

Angelababy

你

人地過百萬呀

一個去玩 一個純粹去洩慾

點解上到熱門

網紅：專指中國網絡人造雞，以范冰冰為template，與蛇精男具一定相似度
申: 9up

我第一次睇呢張相

一係見客仲可以入公司數，一係情感彌補

叫雞唔包你玩得開心，仲有日本雞竇係犯法

呢個靚

聽日有社福集會阿！

咁都抵佢賺嘅

same

6種令人喜歡你既行為 溝通大師

認真，就算佢唔做陪酒妹，做其他sales都會成功
醒目女

她會在客人面前扮喝酒

點樣扮

Babie

真係？咁好既評價

個樣好似羅霖

識得想辦法去利用自己腦袋去賺到錢, respect
仲要識諗咁諗定老咗點轉行, 好勁

做雞發大達

咁佢又真係醒既，一知自己開始老唔夠啲妹妹嚟就即刻轉行然後上岸。過多兩年想嫁人米轉look從良囉

同一個人？
頭兩張心諗好靚女氣質好唔似日本妹
點知第三張開始打風咁

佢ig好多相都好整容樣feel

我已經搞唔清楚佢個樣係點

名牌G

求其搵件AV女優都靚過佢啦

Av女無得你扑

你扑到上面條女先算啦
柒頭

關我咩事。。。

而家最高應該係Noa

整容樣

第一次見到個啊嬸笑到仆街因為佢太柒點知原來係咁撚勁

我諗我都會中計，難得有女關心你

欣賞佢夠尊業

本書咁出名

屌上面

嚇到我心都離一離

人人都知點解
不過蝗字 不了

灌撚醉啲女都係為上床
直接開得波嘅我貪得意俾錢佢飲酒咩

呢啲係咪算係好明顯嘅整容樣？

有自信唔怕羞既性工作者

日本歡場真係水魚天堂

屌你老母好撚樣衰

同另一邊既第一牛郎Roland完全冇得比

屌你老母

全部跟明日花個樣嚟整
而明日花本身個樣都係整出嚟

麻煩你講返 "整容樣"
+收返埋你本蝗語字典
無人想識柒term

無日本朋友去ja
都係睇你叫什麼酒 叫貴酒d女女就開心 叫平酒就黑臉。 我唔識日文 d女又唔識英文 去到都唔知做乜

1次咁大把

咁搞笑 有無得玩game

同一個人？

你好誠實

唔係

冇野了，冇睇字，自膠

佢地唱k, 講笑話。 我就坐係到玩手機

夠啦 外國人係唔會岩玩 陪酒的

Dllm變性人？

會唔會仲係處

一定係 通街都係啦

唔識欣賞

講生日快樂、聖誕快樂

人中之龍

大陸雞直頭做爛市

靠含撚同扑野留客？

日本好尊重⋯⋯

日本人好尊重⋯⋯

應該又係「叫雞with extra steps」

職業名嚟嫁姐 唔捉賊嘅狗都係叫狗 一樣道理

不推文討論啦

諗起銀魂有集 兩個陪酒女鬥 結果幾個男人破產

人際關係聖經

阿妙? 請佢返嚟做保安多過陪酒

日本個種係咪淨陪客人傾計 幫手斟酒 全晚都飲好少

pull

不推文

yes就係咁 所以我都唔明日本佬做乜咁鐘意去

支那最少3，4億雞

垃

夜場還是有星光

Pull

失控出左波台就唔好失控

曾經做過一份工

個男同事話：慘過做雞

聽過係老婆要求夜啲返歸？

個老公長時間係外面好似工作上好掂咁（鳩噏）

冇人想知

拉呀屌

對眼大到不合比例，睇落感覺似埃及木乃伊或者埃及壁畫

成個明日花

你爭住要奶邊個會迫你飲

好出色嘅sales

屌你老母 依啲濕鳩po 咪撚開係時事台

梳

Cls

扮得幾時，係男人就振夫綱，搞唔掂離婚好過，日本文化搞到好笠糯

準確啲譯係支那KOL樣

一定唔會啦
到佢真係肯扑嘢就唔係值呢個價

日本陪酒就係唔扑得慢慢溝先矜貴
啲佬先肯課金

睇過YouTube 訪問佢，好多豪客係比佢關心到變常客，「佢話」扑野反而唔係最重要部分，而係果種被關心同被重視被讀賞，佢日頭都會全速回覆啲厹...
日本有錢佬到底有幾寂寞？

31歲似42歲

正常，要扑嘢有幾難

連登仔真係痴撚線
日本雞同支那雞咪又係雞 收皮啦

日本人職場要應酬先有得升職麻

收兵 沉船